online teaching仲計attendance係想點？

如題，d professor話會計每一堂嘅attendance，唔過就要defer，依家個個都掛機上堂，真心想問計黎有用咩？ 咪又係最後睇翻d recording... 如果佢可以計埋睇recording當attendance咪幾好

覺
唔覺

要考試已經等肥

網上邊會解釋到

你叫呀sir畫圖 彩你都柒

驚閪咩

online teaching 計 participation to 20% of overall grade
點睇 ？

明明lecture唔計
宜家又話睇zoom record計返
on99

我地係一定要過80%attendance，唔係就會defer...

我一開始都以為lecture唔計attendance，點知中左伏